[又黎] 荃灣麵店遭撬閘爆竊

今日（21日）早上6時許，荃灣海壩街112號一間麵店，有職員開舖時發現大閘被人打開，電動閘的開關掣亦被人撬開，店內有搜掠痕跡，於是報警。警員接報到場，於開關掣、餐廳門口及收銀處套取指紋。至於，麵店被賊人抬走收銀機，初步損失數千元現金。警方將案件列作爆竊處理，仍在追緝賊人的下落。

大家呢排聖誕出門口小心D

都無街出

仲以為係民豐俾人爆

屌你又岩

我以為係間拉面